# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Bonjour ###

Repository créé pour le projet de Dévellopement Web en 3A AL à l'ESGI.

### Structure su projet ###

Classe BaseLink permettant la connexion à la base de données.
Cette classe est situé à la racine du projet.
Ontrouve à la racine du projet des repertoires qui contiennent les différentes classes métier :
-Login
-Friend
-Post
-Com
...